★why仲有人用二十年人生供一間香港居屋？

安居？

我要用30年😭

因為冇得走/唔想走

rip得

唔供你都要住架
唔通一世送租俾業主

咁應該做 順民

移民

移去邊

有錢移民一早走左

中美洲

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

牙老牙圖

20年後，2040年，距離拆關倒數7年

因為層樓升值，賣咗佢先有錢移民， 跌就仆街了

唔使住咩，私樓仲貴

升值？仲大英時代咩

1967 年後，李+X都all in ，所以升值；現在佢都all out，你話呢！

你地寧願信 +X or 一個地產agent?

信4獸

用二十年貢獻俾地產商

有錢一定移民
問題係無錢呀大佬

小市民係靠層樓，悲歌